30歲巨嬰男嫖妓…「媽媽全程看哭喊加油」！ 母子還愛一起洗澡

記者田暐瑋／綜合報導

現代家庭小孩越生越少，讓父母親對子女的疼愛加倍，因此寵出不少「媽寶」。一個33歲男子擁有超高學歷，卻是個100％的媽寶男，沒有穩定工作，平時都是靠家裡接濟，每個禮拜都要回家和媽媽「一起洗澡」，也不覺得是件奇怪的事，就連兩個弟弟都是如此，讓人相當傻眼。

日本節目《AbemaPrime》以「マザコン」（媽寶）為主題，訪問一位已經33歲的媽寶男Nauta，他從小成績優異，到高中為止都是第一名，大學也順利考上最高學府東京大學，看起來就是人生勝利組，可以找到很好的工作，他卻只找了家庭教師的工作，月收僅有7萬日幣（約19000元台幣），在日本算是低收入階級。

Nauta表示，平常都是跟家裡拿零用錢花用，衣服、理髮費等等生活開銷也都是靠媽媽，跟爸爸關係則比較淺淡，目前在外獨自居住的他，一個禮拜都會回家一次，目的就是為了跟媽媽一起洗澡，被問到會不會覺得奇怪或尷尬？他直言和媽媽透過這種方式聊天可以感到徹底放鬆，且愛自己的母親並沒有錯。

不只是Nauta，就連他的兩個弟弟也有和媽媽一起洗澡的習慣，兄弟之間還曾為了和媽媽洗澡發生爭執，而被問到經濟仍依靠家裡的原因，他認為家庭就是一個團隊，每個人都有各自負責的角色，自己負責的就是聽媽媽的嘮叨，也是有所付出的。

此外，節目上也有一位酒店妹分享自己所見所聞，透露曾有一個30歲媽寶男被媽媽帶到紅燈區消費，選中小姐後進到包廂，媽媽竟然一起進房，在旁邊全程看著兒子「辦事」，過程中還不斷喊加油，媽寶男則是邊做邊跟媽媽報告心得：「好舒服！」一切結束後母子倆還抱在一起哭，奇葩行徑讓她相當傻眼。

東大學生好多都係咁，讀過就知

此外，節目上也有一位酒店妹分享自己所見所聞，透露曾有一個30歲媽寶男被媽媽帶到紅燈區消費，選中小姐後進到包廂，媽媽竟然一起進房，在旁邊全程看著兒子「辦事」，過程中還不斷喊加油，媽寶男則是邊做邊跟媽媽報告心得：「好舒服！」一切結束後母子倆還抱在一起哭，奇葩行徑讓她相當傻眼。

好溫馨wor

好嘔心 老母喺側邊邊扯到旗

射完返轉頭攬老母

其實習係唔係萬能key?

佢阿媽都好有問題喎

昭和男兒

我笑撚到有腹肌

cls 真係好撚核突 喺老母隔離扯住旗仲要扑野

連牛有無全相睇

媽咪好愛佢，好錫佢

日本不嬲興呢味野

老豆有無搖旗吶喊?

你聽佢鳩 up

點整

左上角

平時一齊沖涼
話唔定有奇怪關係
點會扯唔到

老豆頂綠帽

av 情節

日本媒體真係識寫故事

佢老母有無睇到出哂水

老母係隔離捽碟

就係日本先唔洗老作

痴撚線

佢隻手做緊咩

比你個gif嚇到我笑到四萬咁口

行運超人？

真定假呀 有啲咁既人?
叫雞都要老母帶
裙腳仔

乖仔：媽咪，我終於射咗啦
老母：好叻仔，果然係媽咪嘅心肝定

逗緊雀仔

一開始就話逗姐，之後直頭想幫老豆起埋機咁喎

從細培養

個女習慣左

雜種個樣真係智障人仕

咩節目黎，係唔覺意影到？

識得有個男仔又係咁，高學歷但人到中年無份正職

日日周圍食野，話享受人生

我都好好奇屋企會以咩方式俾錢佢地？

啊仔，我轉左錢入你銀行啦！

啊仔，我放低左錢係你台面啦！

ok正

調轉如果係老豆咁搞佢3個女，坐幾耐?
男女平等

吾識屌

媽媽 你看我弟弟又站起來了
很正常的 打出來就好了
真的可以嗎？
嗯
媽媽幫我可以嗎
不行 我可是你媽媽喔
但我憋不住了
那我就幫你一次吧

少林足球

諗起個畫面就覺得好噁心。我唔明個"媽寶" 仲可以做到野

中文閱讀5**

見過廿歲都要同老母同床一齊瞓啦
唔奇喎

邊度有得睇嗰節目

唔識咪亂up，日本大把個女成左年都繼續同老豆一齊沖涼

日本早晨節目播出8歲女兒鏡頭前玩父下體

痴鳩線

大學畢業=超高學歷？？

大把人都係咁啦 劏房

好似係old news嚟

親子活動黎姐

個男係拜登

再一次証明西方教育既優越性

又回帶

到西方時cctoy咪又係嫌左膠

中俄最好

我細個都係咁樣玩

點大把法 ? 我住日本咁耐一個仲會同女沖涼既大叔都無識過喎 成年仲同屋企住既女 都已經夠少

我淨係知日本仔個個打棒球都好叻

「大學也順利考上最高學府東京大學」

好似老母睇緊自己個仔做嘅av

同屋企人沖涼呢樣嘢我真係永遠都理解唔到
除咗細個同過呀哥沖之外

大日本帝國覆亡

鬼父真人版

可能係個老母帶個仔去,
仲一齊幫眼揀女

似做緊教練嘅角色

MIFI?!

AV情節老母幫個仔破處

慣咗手勢 sor囉

真係起到就搞笑

仲要白色指甲油

媽咪 : 點解我條J有呢啲一粒粒野

係

你話呢

仆街真係套套都係咁 只係換咗個女優
最後射完就叫不要跟爸爸說喔

拜登表示關注
並需要加強美日同盟關係

就係對住老母先硬到

媽媽點解唔親身上陣？

帶個女叫鴨破處 老豆從旁指導

自細就培養佢做av女優

「兄弟之間還曾為了和媽媽洗澡發生爭執」，點解唔係發生性行為

你寫緊咩估媽咪條j一粒粒野？

其實佢老豆教佢玩開 所以先係鏡頭前唔覺意做左出嚟 佢老豆戀童癖

點解我會諗起拜登

打錯
仔: 媽咪 我條j做咩有啲一粒粒野

畫面好熱鬧

母慈子孝

正啊

第一眼以為係benz雄

見到屋企人好難扯啵

應該係八卦點解有啲自己冇嘅嘢

甜故

如果人哋本身屋企已經有錢點解仲覺得人哋一定要過一般人嘅生活方式，一般人返工都係因為冇錢先要返工姐，有錢點解仲要返工，同埋乜嘢叫”正職”? 講到好似返工係人生嘅意義每日要做嘅事咁，其實人只係冇錢逼不得已先要返工，當然有錢人都會返工但係佢追求嘅唔係每個月出嗰份糧，可能佢只係未諗佢嘅人生上想做乜所以人返工佢又返工用黎消磨時間，或者透過佢嘅工作得到佢想要嘅人生意義，但好似一般人咁返工咪又係為咗搵錢only

真係有同女沖涼既大叔，佢都唔會話你知

白石媽媽

父母係奴隸主會唔會俾個仔去做奴隸？

咁憑咩叫好多

真係CLS

要loop幾多次

你點知的

咁佢係唔需要為錢翻工既

不過佢唔翻工另一個原因係佢雖然正常，但同人社交就唔店

old news is so exciting

CLS

佢都已經唔需要返工 咁點解要諗佢”需要返工”但唔返工原因係因為社交唔掂？ 社交唔掂係另外一個獨立issue.

就好似一個人已經食左晚飯唔需要再食野，之後你就話佢已經飽唔需要食晚餐，但係又話佢唔去食嘢嘅原因係因為覺得廚師煮野唔好食 根本係兩個獨立issue.

因為佢當初就係因為社交唔到俾人炒左

睇唔到自己既問題，成日美其名享受人生

我又唔係話佢需要翻工，不過佢成日同人講野係唔明點解人地唔太鍾意同佢傾計，成日都覺得時不與佢，

咁佢個人講野有咩問題？

手足

今時今日你話老婆帶個老公去揀女叫我就覺得出奇啦

臼井儀人 妙不可言d劇情

Faceswap 換得好啲

當你向一個國掟定兩粒核彈之後嘅結果